唉，經過尋晚，就真係知道和平示威真係無用

唉，經過尋晚，就真係知道和平示威真係無用

1

2